Now 世界杯pass 電腦睇唔到

小弟經HKTVmall 買左世界杯pass
今日試用nowE 個apps 睇到世界杯之前的熱身賽
但用電腦登入就睇唔到
電腦登入左
個帳戶管理都顯示左我有世界杯pass
但睇日本個場就要我訂購
之前試過用電腦都睇唔到now隨身睇，係咁叫我裝Microsoft sliver light 唔知關唔關事
求解答，謝謝

Macbook睇？

又話可以睇哂64場？

我用macbook safari冇問題

用IE都睇唔到?